唔訓覺

點解？

救人呀！！有手足想自殺

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野

心口好痛唔抖唔得

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野

嘩心口好痛

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野